點解 Adidas條 sweat pant可以賣成六百幾七百

其實料係咪會好d

邊條呀

一粒碳賣幾億 你又覺得值唔值

著住游水之後跑十零分鐘就乾晒